染疫康復恐現無精症 2成受測男「體內0精子」！研究揭1種人風險高

義大利一項研究指出，康復後的新冠男性患者短期內可能面臨精子數降低的風險，依據數據
，25%受試者的精子數量低，近20%的人精液完全沒有精子，且曾經入住加護病房的重症患者
更有可能出現無精症。

Live Science報導，這項研究由義大利佛羅倫斯大學（University of Florence）團隊主導
，分析43名30歲至65歲新冠男性患者康復後約一個月的精液樣本。

結果顯示，25%受試者的精子數量低，近20%的人存在無精症，也就是精液中完全沒有精子，
遠高於全球男子無精症約1%的比例。此外，曾經住院接受治療或入住加護病房的新冠重症者
，與感染程度較輕的人相比，更有可能出現無精症。

異術殺人不用刀

無套

NEW WORLD ORDER
人類滅絕計劃

有冇得醫？

絕種病毒

仲唔係生化武器

飛機一定要日日打.jpg

睇原因，如果係睪丸功能受損，應該冇得醫

令你無後代遺傳到免疫力 好醒

真生化武器

絕育計劃

絕育
種族滅絕

閹J病毒

無限中出

美國咁多人感染咪

滅國

d精又唔撚值錢

唔使戴套都幾爽喎

個研究得10人有事 幾千萬人冇事就唔理

我個袋赤赤痛
係咪症狀

中國終於可以解決人口問題

咁都幾好

中國人口加速塌陷 部分地區出生率大掉32% 東北超前老齡化

pin呢個

綜合媒體報導，中國國家統計局在上個月18日的新聞發表會上，延後公布2020年出生人口數據。不過根據中國地方政府公布的出生數據來看，中國出生率正在急遽下滑，有部分地區的出生率和2019年相比，劇烈下降了32%。

對獨裁國家冇影響
因為可以隨時對老人家...

黯黯陰霾， 殺不用刀

免費節育

隻病毒一定係人造
屌你老味中共製造出黎想將人種族滅絕

遲d要立法仆野，買套買藥實名制，禁止墜胎

中國又成最大贏家

近排某國出生率低，係唔係同呢隻病毒有關

咁芝麻國點算

原來人口減一半唔係講緊殺左一半人 而係搞到出生既人口減少左一半

美國多元社會，收好多移民，出生率低無乜問題，反而某國出生率低，出現人口嚴重老化問題

正，安心出精

美國, 英國

鬼佬表示 China im cumming

正呀喂

咁就最好結果

你應該係飛機打得多

可以中出

Just a flu無仔生

你話唔係基因改造病毒都冇人信

咁咪唔駛戴套

無限中岀

Brave new world

熱狗：恐懼撚又fake news

安樂死計劃

咁樣唔代表愛滋病免疫
做嘅時候都係戴套做好

文中指出，部分新冠治療藥物可能影響精子數量，包括抗病毒藥物、抗生素等

省返condom錢

達爾文實好開心
班自己專登中招嘅弱智自動絕育

疫苗

However, the researchers stress their study doesn't prove that SARS-CoV-2, the virus that causes COVID-19, harms sperm. The researchers don't know what the men's sperm counts were before their infections, so the authors can't say for sure if the counts declined post-infection
成班人睇啲唔睇啲
得43人嘅小型研究就好驚好驚

買套錢都慳番

亂倫現代化

人類絕育計劃，減少兩成人可生育既能力

我仲有精液

有意pm

環保兔

肯定關病毒事唔關抗體事??
會唔會其實抗體同時打爛自己d精
然後幾廿年後先發現有打疫苗嘅男都生唔到

有數圍

所以要入移民

人類絕育計劃
好醒

諗起支國出生率新低

義大利一項研究指出，康復後的新冠男性患者短期內可能面臨精子數降低的風險

但係生花瘤呢

thanks poon

biological castrations

點知自己爆先
自食其果最佳示範

本來想放喺新疆？

印度中撚哂咁多濟

獸巨吉克

可能要多D研究結果先

車公解簽居士陳天恩
講過東北地區唔掂

同埋係康復後一個月
又冇話長期會係咁

武漢病毒研究所出黎
果然好符合中共目的

強制扑野
日本AV情節又成真

正，唔駛怕大肚

減少大量人口

其實可以玩後庭

男性點都遺傳唔到免疫力啦

仲話唔係人造病毒
支共一定諗住係歐洲/新疆爆先 無形種族滅絕

遲d有精都係擇偶條件

用支那幼幼補充人口

絕育都慳番

日本話染完勁甩頭髮

連登仔會唔會衝去中肺炎不過都得物無所用啦

我想染疫呀hi

天然避孕
晚晚無套中出無手尾

會光頭你都肯呀

日日都係安全期

無限中出老婆

硬唔硬到

都可以帽事變有事

呢啲係人民嘅福份嚟

當養便宜仔

有精液唔代表有精子

唯一好處

想感染了

窮人中得特別多=清除低端人口
中國又贏了

到時甩曬頭髮條女都飛

甩頭髮

清除低端人口
支那又贏
窮人生唔到仔

「體內冇精子」同你硬唔到應該關係唔大

Fake news

無精狀患者

你咁可怕

冇精蟲

咦 嗰班平時話人恐懼撚嘅人呢？

話唔定本來研究黎新彊用

解決其他國家既人口

一拳超人

好似整d不育蚊播毒咁

????????

中共科研出黎嘅病毒，有咩效果都係任加

冇精仲點有後代

無精，但老婆同你講有咗

傻鳩？
後天免疫係身體反應嚟
影響唔到遺傳基因
點都唔會帶到免疫比後代

你要唔要讀下進化論?

每個個體都存在變異
有人既基因適應到依隻病毒 就會存活 透過繁殖pass比子代唔比呀

你係唔係on9呀?

讀bio
讀熟少少 有後天免疫 亦有先天既

北歐人群裡面有約10% 的人天然存在CCR5 基因缺失。擁有這種突變的人，能夠關閉致病力最強的HIV 病毒感染大門，使病毒無法入侵人體細胞，即能天然免疫HIV 病毒。也就是說，這對嬰兒經過相關基因編輯技術，得到天生愛滋免疫能力。

唔該 唔好柒住衝出黎

關 細胞因子風暴你所有器官損傷幾十%
兩粒蛋傷20~30%咪算低
係造精功能損傷左甘解

要用人類補源計劃對抗返

一滴精十滴血
Oh shit

歡迎試用

人類滅絕計劃

covid係hiv?

擁有這種突變的人

你睇撚左標題未呀傻鳩
宜家講患者呀

男女都得

你真係柒到要死撐

我針對緊你[男性點都遺傳唔到免疫力啦]

你既免疫能力唔係單單後天develop 仲有先天既

人遺傳唔到免疫力 叫先天性免疫不全症
OK???? 唔好再柒落去啦...

填補勞動力嘅話，富有國家吸中等收入國家移民，中等國家吸窮國移民。窮國（例如非洲嗰啲）少左人，資源需求少左，資源競爭情況就無咁惡劣，戰亂、難民都好啲

如果擔心全球人口一直下降嘅話，就轉社會制度，有錢人等個仔12歲安排個仔驗身，無中招就提前捐精雪藏，個仔娶左媳婦之後搞試管嬰兒。窮人無能力又要繼後香燈，就轉一妻多夫制，將家庭觀念由父權傳承改為母權傳承。

new world order ?你班石匠會傻佬聚埋一齊諗嘅低智野，問准過女權精英同民主黨嘅new globe order 未?

離題完未呀柒頭

駁唔到啦?

笑死我 做人淨識串串貢

咁你解釋下你句 [男性點都遺傳唔到免疫力啦]
一係你有讀寫障礙 一係你一知半解

男性遺傳唔到 咁女性又遺傳到呀 on9仔
答題都要用下腦: 後天免疫反應係不能遺傳的 不分男女

乖乖地讀多D書啦

傻鳩嚟
係度講經做咩鳩
基本嘢係人都識
講緊武肺傳唔到
attention seeker

女性懷孕期間中唔死係有機會

笑人傻鳩 被人串返轉頭就係度轉移話題
做人唔好咁串 dee dee 乖啦
好聲好氣係唔得既 係打爛花盤問到篤

串咩撚嘢啫
你自己9唔搭8沖出嚟柒以為自己啱

知唔知咩叫遺傳呀
知唔知咩叫被動免疫呀 passive immune

唔好再講啦

傻鳩？
後天免疫係身體反應嚟
影響唔到遺傳基因
點都唔會帶到免疫比後代

??????????????????????????

哦???? 哦~

習吉克

正呀 唔洗帶套

真係支那滅絕計劃嚟

同時減少現存人口

冇漢肺炎

連登仔又輸

正喎 收完5000仲有得無限中出

好快你兩粒春就會消失嫁啦之後變成八粒

咁可唔可以靠抽取身體其他組織轉化為幹細胞人工受孕?

支那大把移民補上，要走隨便走

咁咪好 無限中出大法日日中出都無問題

Ettoday 就轉小啲啦 親共傳媒
得假新聞

又快一步踏入gundam seed世界

建興中出